(公屋) Working Hoilday

應該就快排到期見主任,
但現在又超入息緊.....
所以去一去WORKING HOILDAY,

但想問....政府會唔會查入息查我外國出糧户口 ?